香港人，勿忘。

寒冷並不可怕，人心冷卻才可怕。
香港人 加油。

Up

推